警察，今日你地又比人擺左上台喇

呢頭打完10月1，氣都未回，今日又因為緊急法，你地又要再上前線
政治議題上，你地從來無得簡，但一次又一次比佢擺上台，推你地去前線打
有咩事，係你地開槍，唔係林鄭開， 鑊係你揹， 好自為之啦O:-